涉於街上突然強吻陳淑莊 被告自辯稱為避光線意外碰到

意外懷孕啲friends

奇蹟插入

話哂選過港姐

陳淑莊俾人鍚個下其實幾enjoy 中女都有人kiss

陳淑莊可能係被告女神

陳淑莊的確係幾索既....

av意外插入啲fd?

我真係唔知呢位人兄係黃定藍..

咸濕仔

哩樣真。。

諗起果堆漫畫

幾可愛

識貨 港版桂綸美

奇蹟插入係有錢佬，呢個奇蹟親吻係個窮撚

成5張都有fans

全是太陽惹的禍